忘記一個人最好既方法係咪就係block曬佢所有嘢

反正你都唔會睇到
就用一個post黎紀念下吧

原來唔經唔覺 半年了
已經同你keep住chat左半年了
慢慢就依賴左了
我地好似好夾咁 咩都可以講
但又好似會成日拗交 大家都好硬頸
每次唔講嘢其實都好down
會係咁突登開last seen睇你幾時on過
見到你on緊 我會唔off 住
想同你一齊在線上 會諗緊你係咪都睇緊我on 定你同另一個傾緊了
會突登睇下果日有冇咩足球賽事
因為我知如果有既話 你差唔多果個時間一定會on下wtsapp
好想可以見多d你
大概一個月先見果一次
次次岀去其實都唔想咁快翻屋企住
但又唔知點開聲講

我以爲去旅行就可以慢慢戒左睇你last seen
但原來好辛苦好難
宜家見到連登既膠post 新聞 八掛 都仲係好想話你知

無論如何 多謝你 唔係你陪住我既話
我應該一早quit左份工 要適應ft生活真係好難
你就係我呢半年既生活重心
因為你 我先會拎埋電話上床訓
每日起身第一件事就係睇你msg
睇你send左幾多sticker俾我

好厚面皮啊可 你都冇應我了 我仲搵你
你都move on左了
我仲係到死lur住你咁
Wtsapp ig fb 三個制
就可以令你係我世界徹底消失了
由同自己講上機前要block 拖到旅行完 反到黎既每一日 都未做到
有d嘢或者要狠心d 夠鐘要放手了

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

謝謝你

睇到好sad

完全明白個種無力感
同路人

你同佢做o既野一樣
究竟你係咪佢黎

以為自己開post
宜加個人都仲係失哂重心
見到佢move on
自己仲停留係回憶
好想自己都move on埋一份
但真係好難割捨

點捨得

有同感
好難話move on 就move on
係啲功能上係三個掣
但我深信人嘅心真係冇得或禁制就忘記一個人
或者撳掣就唔在意一個人
因為佢的確令你嘅人生增添重要嘅意義
迫自己會有反效果
想搵佢就搵佢
反正佢回覆與否只有佢先控制到
當你覺得空虛
用唔同嘅嘢去填滿失去佢嘅空洞

我都想知
我ex都係block晒我所有嘢
fb ig tg whatsapp 一點不剩
已經大半年...
我有時都想知佢而家點
係咪過得好好
好到已經唔記得我喺佢生命中存在過

全部刪除

以為自己開post

啲無謂人block曬佢就啱

其實block得 都證明係好重視你

Me too